明記貨車VR3185 彌敦道踩大腳油向人群

陣間補圖

VR5185 自膠

瘋狂駕駛port得 巴絲幫幫忙推po

岩岩都係現場 最後點

最後放咗佢走 但麻煩做個良好市民 睇完戲路過見到舉報下瘋狂駕駛

好似係屈人寺送貨架

見唔見到dum頭盔條友做乜尻

係

入面條友冇著衫?

on9嚟 佢dum向人群 圍佢就話自己想dum架貨車 但係其實差好遠 結果有位巴打一個頭盔車埋去 就無睇了
利申: 行街路過見到

真係痴撚線，佢好似拆咗個車牌

想車死人都放走

個司機咩料?有冇得舉報

有冇拍到撞人既片先, 拍唔到就唔好郁佢啦, 咪先陣間又好似上次咁比藍屍洗版。

無 後尾俾人噴黑

似係普通司機 車尾好多車貨
當然有 瘋狂駕駛/至少危險駕駛

太急影唔到 但100%真

記得後面都有架黑色私家車跟住行 可以搵翻車主拎車cam?

係有 但唔知車牌嗰啲聯絡唔到